我想去荃灣警署聲援大埔年， 可以點做

我地熱狗唔可以衰比人睇架， 天佑熱狗， 詛咒陳到， 阿年不哭

搭車去

阿年條友連熱狗自己唔想幫佢/理佢

係佢地冇義氣， 果班人渣， 阿年響熱狗幾年日日拼命做節目， 冇功都有勞

李鶴年

蝗上割左席未

未呀， 尋日鳩達同佢老婆出去食清淡d黎聲援年年呀

係愛呀

阿年連Facebook 都hide埋/delete埋了, 今鋪真的玩完了

佢係屈人地port佢用假名依家開唔返Facebook

用左個新名taiponi lee

白痴仔

唔係咁撚戇鳩掛? 搵個好啲嘅理由好喎

佢依家自己毀滅證據之餘仲可以屈對家搞事

搜唔到證了……

好老實, 屈人搞事有邊個信呀除左啲戇鳩熱狗,

其實有條片佢都冇得兜㗎啦

今晚食清淡D表示支持

熱血鳳凰計劃包唔包支援呢啲人

三國人物有一件真身係黃洋達兩公婆

到時蝗上又可以搵專業既政府律師團隊幫下年年

蝗上:阿年只不過係一條響熱時幫手既契弟

又可以黎拎cap水

蝗上: 我唔識大埔年 佢同d三國人物一樣同我無關

邊有咁便宜， 人地cap 晒圖啦

咁要去信問下正白其旗旗主， 黃洋達隻狗， 香港尊貴立法會議員鄭松泰

你覺得facebook冇backup? 係嘅人人上facebook 9up再del post del acc就唔駛孭飛啦

唔出奇， 我都覺